甸史密夫紅牌：「球證你聖誕禮物係咪收到雜技波波？」

笑球證係小丑

有咩好屌，又話係越位

使唔使咁串
佢好似都有同光頭佬嗌交
唔知又對光頭佬講咗啲乜

你噏乜

喺其他平台都搵唔到完整片段
啲電視台cut晒

維拉今季打好少少就三分顏色上大紅

果球維拉球員自己控落黎比人偷，越咩q位

你反阿？